想搵返首j-rock歌

出名band黎 (冇聽小眾)
歌~7分鐘長
中段有段drum+bass play
個節奏係咁: dum dum dumdumdum dum dum dumdumdum dum dum _ dum dum
男主音把聲偏柔
好似出現過 "哦多加" "丫ya sa me" 呢兩個字
開始同結尾都有段緩慢 似搖籃曲但聽落好灰既guitar

你不如錄音哼一段melody黎聽下

哼 哼 哼哼哼 哼 哼 哼哼哼 哼 哼 _ 哼 哼

音樂奇才

不如你講下隊band有咩人，叫咩名，有咩其他出名嘅歌你又記得叫咩名

唔記得邊隊 搵過x japan唔係 但應該係同期or佢d fd

聖飢魔ii